GUNDAM BUILD 高達創戰者 對戰紀錄 第一話

【第1話故事大綱】
川口名人和艾倫．亞當斯為了測試在對戰系統新安裝的自動操縱模式，來到了谷島企業的研究開發室。自動操縱模式使用了在歷代高達作品中登場的駕駛員的模擬人格AI，讓操作技巧不高的人也可以輕鬆進行高達模型對戰的嶄新模式。名人使用超卓渣古的後繼機巴利斯廸渣古，艾倫則使用利保安高達的改裝機逆轉高達，並選擇所搭載的AI，展開夢幻的高達模型對戰。

官網

JP 1200開播

自帶BGM的男人

用返渣古

係咪有誠魔?

睇文字描述
呢套應該冇
25號果套就一定有

有名人照食

出了

我屌你啦，要玩neta就搵翻原本條友配啦

黑田老師腳本高質

呢啲先係build fighter
垃圾try望塵莫及

又玩古谷徹同蒼月昇

好多neta 0079玩到0093

好好睇 大滿足 try 啲垃圾真係死撚左佢算

請唔到池田秀一

點解你兩個把聲一樣嘅
呢part笑到痴線

變咗古魯謝打阿寶

呢10分鐘仲好睇過成套TRY

呢啲ova都談唔上既番外篇有阿寶已經見到佢幾有良心

好好笑 阿寶答嗰陣仲要心虛望隔離

好正

笑到仆街

另一套出咗新PV

如果繼續用個虛擬機師系统開新系列就正 等睇基拉人棍其他人

誠哥部機有啲

全套笑住咁睇

build fighter 就係玩高達梗先好睇

可惜唔係池田

但係都好正

應該係二代紅毛部Burning前身

有人估係宇宙型爛左>誠哥以gay友印像修復star build > 贏左加改良到burning

還可以啦 不過build burning個頭好睇好多

蒼月昇好耐冇見佢接新job

飛翼鳳凰

呢10分鐘勁撚正

下集red warrior （mkII?) 同唔知乜鳩

新人聲優新作

同你把聲好似

gundam san有佢呀，因為古谷同池田約好咗唔會拍，所以呢啲新人先有機會

明玩野

反擊做得唔夠盡

真惡參打既應該要係 機動系列招牌

rx-78-2 先岩

其實蒼月昇點搵食
成10年先接得幾次JOB

創戰者其實幾好睇

池田有講過唔會配呢D

古谷作為前輩成日請佢去屋企食飯

笑片黎

見到Tryon3把劍嘅剪影

係tryon3

仲有部係新安洲

如果換做RX-78-2

GM反擊就真係神番

個部係Dryon 3，頭角唔同

唔緊要,希望有一集係SD 打爆機動系

想睇Sd第一代武者

正

揾唔到池田揾小西克幸都得姐

「只不過壞左個監視器」
笑撚死

最好睇同正都係第一代d角色

你講一講就醒起
本身一聽到馬沙唔係池田就熄左唔睇...
好喇而家再去睇番

如果係小西版馬沙 會係到搞笑跟住瘋狂比娜娜打

好多名句

想睇羅列士打賴巴

想睇賴巴vs賴巴

馬沙名句連發

愛瑪VS西布頓

笑左實力差太遠

火冒三丈既聲音

第一集就咁高質，點算

古谷同蒼月首次合作

大關好似係The Origin版馬沙？

第二集肯定會更好架

大關=真馬沙
池田=馬莎

佢係一個我好期待既後輩

幾多集 八月播怪怪地

8月是咪播第三季?

呢個好似第三季黎

ova嚟

得十幾分鐘 但咁既質素好好睇 但都係想佢做番一季 廿分鐘咁
睇得爽啲

子安戰隊渣呑X對面咪唔駛玩

呢個好玩

其實平時廿幾分鐘都係用一半時間打
呢套幅頭打到尾都可以接受

首ED係FAKY唱

純粹想要下啲劇情咁

媽條橋好撚高質

laugh die

點解你同佢把聲咁似架?

try真係on99，連啲小彩蛋都無埋

後輩&前輩

只係咁啱巧合咋!!!

try?
垃圾嚟

都不如

心水清

你無用心睇啊?

明明仲多過bf

好既係啲歌都keep到高質，睇學姐同家姐
...然後就冇了

都有彩蛋嘅，不過集中係SD同其他機械人動畫

冇睇origin
岩岩先知古魯謝原來係配真版馬沙

古魯謝聲線 死神高達pose

関俊彥

寶少

屌
如可分身飾演自己

想基拉vs 剎那

Gundam VS

正到

正撚到仆街

死神pose
唔怪得咁熟

15分鐘賣模型都已經好睇過try

屌

名人話用愛瑪,條友答咁我用西布頓 字幕:會唔會太屈了

識用一定係用傑仔

gvg動畫化

自動炒車

想睇希羅同剎那聯手

好既仲有tryon3,之後諗唔到了

好正 , 但係得11分鐘

笑撚死
自己抽自己水

如果2v2，3v3咁對戰 仲正好多

3v3就諗起try個1v1 1v1 1v1

馬沙勁過リボンズ

笑係好笑
但係係無限鞭屍系列

大家諗下三明
重要比人斬多幾多次首
比人射多幾多次

零次會唔會出返黎架

李瘋子唔算勁呀？

估又係臨尾出一出場救大家就走

佢同白毛出就好啦

會點抽破滅魔劍水

其實bf系列不嬲10分鐘劇情10分鐘打鬥

劇中我覺得佢係屈自己部高達性能先同傻仔那打平手，平時又冇乜表現，所以好難講

但係佢用O Gun同Exia R2叫打平手喎

剎那駕駛技術唔算太勁
嗰時又未同外星人合體

其實當時(00 vs reborn)果時，阿寶實力>>剎那
你睇翻佢有好多位都挑贏剎那，加上冇記錯設定係00係勁過reborn(拖爛衫果時就更加係)

而0vs r2果時，係部0嘅配置冇修正到比佢用，所以佢先輸

其實傻仔那同李瘋子都係唔勁
傻仔那先係屈高達性能果個 加上係變革者可以將oor性能發揮到盡

性能點都係00r>reborn啦
話曬都係雙正版爐

其實剎那去到中期已經開始勁
你見佢中槍都可以喺傭兵手上走甩就知有啲料
唔好忘記傭兵係00最強嘅正常人

其實當時Reborns已經係用緊Twin Drive(因為艾紐偷的資料)
加上紅爐出力本身比綠爐高，所以出力上Reborns係高過00R
只係純正太陽爐的GN粒子先至可以將人變成變革者咁解

有啲咁嘅事
有無例子

仲多過?
冇撚野阿?
單係24集打之前果堆鏡頭已經係成套try啦

try彩蛋我淨係記得兩個，多蒙埋同大阪佬個夢裏面啲路人，計埋其它作品嘅話，勇者zz個集有唔少
但bf真係集集都有收埋唔同路人、對白，仲要畀一堆角色團聚

屌你咩即刻想買隻白reborns

無事做

完美表示咩係高質, 繼續唔好停
(快D玩鐵血啦 )

第一季執人雞
第二季最後決戰比人屌打
劇場版唔係佢比人捉住都唔會自爆
傭兵第二季係劇情殺
開完trans am burst部機即刻好似紙做咁勁易爆

一玩鐵血我怕有一大堆痴線佬9叫破滅魔劍

我覺得武士道vs剎那係輸機
耐久差太多
始終flag(須佐)同高達有差別
個人認為第一季lockon已經勁過傭兵
但又係黑鬼累事

要講勁，剎那要到劇場版先真係勁

呢度已經有好多

部座二搶返嚟都打成咁我覺得算55波
劇情表現上武士道真係痴漢多過勁
反而傭兵有情節係直情衝入去一挑幾又走得甩

基拉上場會發覺無紙板俾佢削人棍

佢比人削埋一份就有

傭兵大叔我反而覺得佢恐怖份子嘅能力高過做駕駛員
所以有一定實力但冇咩戰績
不過講00最強嘅正常人點會唔係馮恩
連李瘋子都差啲俾佢玩死

外傳角色強三倍是常識吧

出力高同要差電無抵觸

Reborn性能一定高過00r 但00r半永久能源續戰力高d咋

究竟係性能上reborn>00r定調轉
定係reborn攞埋綠爐先>00r

其實佢地打嘅情節都已經講得好明
射擊戰00r完全落下風
到剎那以為埋到距離絆實體刀但出力唔及reborn嘅光束劍
剎那係贏托勒密射左煙霧彈出黎比佢用變革者特性贏
同埋大家trans am之後reborn唔夠粒子出力低下

明明係整機條on9換把實體劍比須佐先會比人空手入白刃

出力上reborns可能高過00R
因為紅爐係可以好高出力（所以先有trans am自爆）
綠爐就係半永久+可以令人類變革
reborns出力可能高過00R
始終reborns兩個紅爐可以就住twin drive system嚟較
00R兩個爐係就咁擺埋一齊

但問題係傻仔那變革之後00R嘅出力都好似跟住上
所以又變咗口同鼻拗

認同
由頭到尾剎那技術輸哂

輸機輸技術
剎那贏在有主角光環 量子化加提子veda裸聊騷擾
btw reborns真係好型棍 隻魔王feel出晒嚟

集集都搵一個uc主角打其他世紀既主角就好

咁諗你都咪話唔興奮

睇完之後感覺

麻煩將TRY掉落黑歷史

第三季
每個手殘fighter一個ai，主角抽中基拉結果基拉自己改自己

智能叛變

字幕重要特登分番兩個日
阿寶係古谷徹
Reborns係蒼月昇

點解人渣誠俾人偷左部標西要揸部咁7嘅野

唔係邊有模型賣

其實剎那做左變革者果時，技術已經係00世界數一數二
殺lock off條女果場睇得見，基本上就係無視中boss

只計機體，reborn係吊打oor,近中遠都有武器
係剎那技術好先拉近差距

Bandai整衰左渣誠呢個最強builder個名

我認為傻仔那只係技術冇咁差 稱唔上好

咁00邊個技術好

又提拉拉了

佢地兩個口味真獨特
咁夾,不如結婚啦

正版lockon, 狙擊機當格鬥機打

高達終於做到戰隊同rider果重曆大雜燴劇情

今集冇鐵血都估到咩事啦
寧願出返00 seed既機

兩兄弟都勁

好撚正 知唔知幾耐一集

連登仔唔洗做鍵盤戰士 富奸直接整套野岀話俾你地聽邊個先最強駕駛員 廢事你地開咁多post討論邊個勁

SUPER !

最強ai艾因

Ai 如何有精神力 同有基因可以爆seed

上面有人話傭兵係最強正常人有dd保留
s1 lockon盲左隻眼都可以用狙擊機埋身壓住部格鬥機打

四個入面我覺得電池最勁
提子就一定係最廢

lockon勁啲
攞部狙機同部近戰機玩近戰仲要佔哂上風

電池單核垃圾黎

電池唔係有集比人屈住黎打咩
好似有部白色機1挑3子,全部收皮

印象中講開發紅爐嗰陣背景出過一條彩虹bar
雙爐開爆變白光嗰陣係高出力過紅爐

全部收皮啦,00最勁正常人係第一季哈母太郎
用部flag屌打全部gundam

綠爐嘅好處0污染加半永動

唔好嘈邊個勁啦
今舖打和啦
Super

twin drive開爆其他邊會夠玩
劇場版完美綠爐twin drive更加話你知紅爐拍馬都追唔上
係因為二季嗰個綠爐twin drive係瑕疵品 所以先睇落紅爐輸出都足以匹敵咁解

問題係兩部機入拖爛衫之下，剎那要輸哂呢
00大破，reborn行得走得
要講外掛，剎那量子化點知阿寶一樣睇得穿，所以阿寶>>剎那

出血mode最勁

超越阿修羅

超越阿寶

UC主角贏比UC廚打飛機 UC輸又比佢地屌 不了

講到個個uc撚唔正常咁

事實係咁
明明唔同世界
UC撚會不停打飛機話UC既機師好勁好勁
笑鳩基拉淨係識射紙牌
又笑鳩希羅自爆

你試下比加美由輸
班UC撚會唔會暴動

唔正常既佔大多數

咁的確希羅自爆係幾搞笑，就算知道自爆係必要都好，我諗呢啲單純笑下

基拉就係兼用場面問題，你地都有眼睇佢打爆人地部機果時啲場面9成相似加爆炸時部機先識郁

不如話有幾多UC撚係正常

爭咩丫, uc廚seed廚00廚咩廚都有架啦廚黎廚去好無謂

Twin seive system 係太陽爐嘅輸出 2次方，普通雙爐只係太陽爐輸出x2 。

設定上，好似上面咁講，Twin Drive係出力2次方，但好似大叔部機咁兩個爐都係2倍
即係00R係10*10=100
大叔係10+10=20
至於reborn,理論上佢行Twin Drive出力做到100，但由於儗似GN-drive唔識自己回粒子，所以一開三紅個粒子量就急速消耗

補充多一點，其實第二季既偽爐已經冇害，唔會對人體再生治療有阻礙

其實冇乜好比較，即係美漫Ｄ神下下吹到毀天滅地，但你同龍珠比又好似好紙扎咁
只係有時有人開 "乜乜最強post"
自然就世界大戰

利申，UC fans,但唔反對人中意uc以外

BTW,爭咩呀！一個月光蝶全部玩完啦

更正 大叔機係三爐 胸加雙腳

sor,計漏左，我成日記住佢好似Z咁2個爐放喺腳

好彩呢度未爆發

老老實實我到而仲記得最尾build西裝mk2 背包用神拳,

但try 最係打乜真係唔記得

邊埸？最尾好似係build西用鳳凰wing雙手加Ｘ魔王雙劍

再之後 結尾嚟
try最尾一集好似係show新模型冇點真打

好似係賴巴打名人同大混戰

TRY 結局咪超級文奈LOR

商業角度黎講try真係神作 剩係最尾一集都出左成堆模型

繼承gbf既優良傳統

啲外傳都出左好多
bf都幫笨大賺唔少

咁Reborn拎晒twin drive數據又遲過00R整
再加埋李瘋子嘅資源
好過00R係應該嘅
between當年睇最尾0 gundam同Exia R2打嗰陣聽到公主把聲幾驚傻仔那又放生

講起果幕
首tomorrow 好好聽

try最尾2粒精子撞撞下就完

最後果場大戰，我淨係見到冇啦啦9up嘅設定同唔知咩鳩野

要睇下將唔將變革者特性計落駕駛技術裡面
係煙霧入面得變革者可以睇唔到野知人咩位
同埋感應先讀方面都好過變革體
00r打reborns落下風係因為機體性能問題

Try睇女多過高達

幾時有下一集

連女都係第一季>TRY

白毛=班長>學姐

白毛>老母=家姐>學姐>班長
班長太細波

我都認同呢個排法

班長咁後我接受唔到

班長先係皇道！

班長呢D係賢內助格
你識條鐵咩

撫子型女性就係呢啲

玩惡搞

撫子通常都大波架喎

一兩點缺陷姐

強子

果啲叫肥

製作組會唔會太俾面馬沙 竟然平手

小說嚟講阿寶其實好怕佢
算係咁啦

學姐真係好撚多丁圖

白毛齋睇屎忽都夠

呢幕係幾時?

佢地係商場出嚟果一幕

今集正

令我諗起銀魂伊莉沙白篇又係惡搞GUNDAM不過搵哂池田同寶少配,超精彩

FB已經見到有痴線uc廚係到屌d機設唔乎合uc科技設定

我都幫唔落田🤗

模型都屌係咪on9

戇鳩
00最強普通人係馮恩呀

外傳作者親生仔點吹都得架啦

外傳主角強三倍

強人肥婆第一唔講咁多

你講起銀魂，搵阿斯蘭同阿寶依個配對都唔錯
阿寶：「桂先生！」
阿斯蘭：「星期一嘅伊莉沙白！」

想睇三明vs基拉

連破滅魔劍都避唔到

想埋身都難啦, 仲話vs

無記錯兩部差唔多時間

你指研發?

Reborn 應該遲過00r好好

好油膩阿

原計劃好似係用1.5 gundam嘅後繼機同GN canon嘅後繼機一齊
但偷到Twin drive堆資料之後就決定二合一
Twin Drive嘅資料係連Veda都冇
算係光頭佬另一個留畀托勒密嘅cheat

巴力同1高達打
大家都嗌：
點解你部機同我嗰部咁似？

正確嚟講係阿寶想玩一人V作戰
最後因為偷到twin drive資料所以先決定廢咗reborns嘅tank mode變成而家見呢部

用返依家啲畫風去畫拉拉

其實都幾正

終於睇咗try，屌你明鏡止水個畫面見親都覺煩，一見到滴水即刻fast forward 10秒 好憎呢啲無腦熱血主角

我都覺，好彩今季似乎回歸番寫實主義，叫做有不同武裝配不同打法，5似濕9try fighter 一下拳頭爆月球，搞到我覺上季D選手砌得咁仔細都5知為乜，咪又係比主角一拳打到變膠粒

得第一集同大阪仔個集好睇

召集所有j過強子的面孔

太肥了

tryon3

拉拉真係幾正

黑肉

Thicc呀屌你
肥你老母

肥婆不了
強斯洛特幾好j

我覺得第二季係家姐同學姐先好丁

得家姐好丁

當佢死架

咁撚姣...

機戰Z可以滿足到你，不論劇情定對話

咁先正

第二集d女真係

呢個同學姐 一個有波一個有腳

第一季白毛一個都已經有齊波腳啦

零式系統係為咗同ELS溝通而開發

時獄篇第一次見返大家個段對話笑死

一開始出場女神feel
到後期去到ova 已經變左姣婆

駛乜OVA，最後一集已經係啦

兩條友......到完場

好母豬feel

可憐班長第二季都仲係ipad

做老婆:班長 家姐
做女友:學姐 白毛

誠媽呢

boss級就唔好講

仲以為最尾會整個FINAL SHOT

聽日好似又有?

唔係逢星期5出片咩

今日冇

創戰者好正
近排先追

唔好睇try

咁睇埋都無所謂既
不過會有落差

落差?
直頭黑歷史

第一季女 劇情 熱血 搞笑都齊

try就得女

呢套ova終於做翻應有水準

邊到有中字睇

果度有中字阿

大家話大家係gundam，去到再世篇if路線ending兩個講野係省略號同省略號，笑死

第二話聽日就有

黑色版try-on 3同紅戰士?

黑戰士，最近公佈左模型

不過幾搞笑，我連官方都搵唔到9月8號會播呢個消息

係出係下集動畫
定sell新模型

暫時未有故事設定
有嘅話應該聽日會講(如果真係聽日播嘅話

部野係四眼仔機？ 名人送左比佢？

黑戰係四眼，應該係自己整
有得睇四眼vs大阪仔
其實try入面主角群vs大阪仔個集幾好睇
不過tryon3合完體好似大阪仔控晒咁

睇張圖似合作多啲

可能係 不過有敵機正路會出埋模型？
定好似psycho gm咁

呢套係咩都出